七月尾去日本，東京定大阪？

七月尾諗住同女朋友去日本，第一次去
女朋友就想去東京迪士尼外就冇野想去
我就想鐘意食野多但係對日本景點零認識
去過既巴絲有冇意見比到我

條女都講咗想去「東京」迪士尼啦，仲要問

先去東京，搭新幹線去埋大阪

why not both

條女去東京 你去大阪

我同你條女去東京 你去大阪

個post完啦，樓主仲推乜9

改去澳門，考驗你地之間既愛情